一人一套會同另一半睇既動畫

小魔女學園
條囡睇完哈利波特點左佢睇
有netflix條大水喉
都好多動作鏡頭
唔會咁易悶

套套都一齊睇wo

佢唔同我睇寒蟬

洋腸派對

由中學一齊睇寒蟬一季
到今季寒蟬睇到一半去追埋海貓

黑獸

刀劍神域

btw mo另一半

輝夜姬

裏番

鬼父

回復術士，
尤其是最近個集，另一半睇完又睇，
講D官要對付主角，捉自己D村民殺死比人睇，
另一半話好有共鳴

邊套

呢套真係幾岩一齊睇

一齊睇EVA

識身邊有人條女係會係其他面前講話生女就可以同條仔玩3P

重未有school day同白色相薄

家庭教師 佢逼我睇

又係時候拎返呢張圖出嚟

鬼滅，一拳，龍珠

太舊 冇種

推

四月是你的。。

卜晒樓上班偽毒